教你對付監控攝影機

示威的時候，路上的監控攝影機會用容貌辯識攝影機監察示威者。黑警也會拍攝勇武示威者，根據他們衣著和外表特徵，日後用這些影片進行檢控。

要對付這些攝影機一點都不困難。對付容貌辯識監察攝影機的最好方法是在紙牌上貼上很多容貌照片，例如販民議員的競選海報和報章上剪下來的照片，只要有手掌大小的頭部照片就足夠。當很多示威者舉起貼上大量容貌照片的紙牌，容貌辯認系統會超過負荷，失去功能，甚至全線檔機。

對付近距離攝影的最佳方法是所有人穿上一模一樣的螢光條背心。口罩和頭盔上也貼上螢光貼。在光線照亮之下，這些螢光條會令到攝影機的光圈收縮，其他東西都暗淡無光。這麼差的影片不能用作呈堂證據。

示威者用繩縛著螢光棒一端，不停高速轉動形成光盾，也可以在晚上干擾拍攝。

SOURCE:

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

823 香港之路

721

用強光照鏡頭呢？電筒唔算犯法

貼啲藍絲出黎

推啦